【新年】拍拖未？

讀書讀成點？搵幾多？係邊度返工？

未 無讀書 無工開